碧街一下拉68人

後排塞住哂走唔切

屌佢老母中信2.0

大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

今晚d精銳狗全部出動，仲唔怕比你知出飛虎